「大眼正妹」Cosplay神還原禰豆子 卸妝後......??!!!

[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]
〔即時新聞／綜合報導〕日本一名網紅日前在推特分享自己Cosplay知名動漫人物「禰豆子」照片，一雙大眼及維妙維肖的裝扮、妝髮立刻被讚「還原度超高」，並掀起討論。沒想到該網紅隨後PO出自己的「素顏照」，原來「他」是一名留著鬍渣的大叔，極端反差讓不少網友相當崩潰。

其實，該名22歲網紅叫作「公主老大」，過去曾在推特發表男扮女裝教學，並在影片中談到過去曾蓄鬍，並擁有「大叔」綽號，是個成天打架的不良少年。不過他在17歲時卻突然「覺醒」，開始學著使用變色片、眼線、眉筆等化妝品，並將自己扮成女生樣貌。

這次他挑戰的是知名動漫「鬼滅之刃」中高人氣角色「禰豆子」，只見他無論服裝、妝容都模仿得維妙維肖，並在最後附上自己的「素顏」照片。截至目前為止，他推特上分享照片的推文已有超過10萬人按讚，2萬多人轉推。

對此，日本網友紛紛留言表示「可愛，但是沒最後一張就好了」、「不要貼最後一張照片」、「...為什麼要放最後一張」；另外也有網友表示「其實本人滿帥的」、「有文藝氣息」、「最後一張很像約翰藍儂」、「最後根本是約翰藍儂！」

硬了

屌你

日本人化妝真係出神入化

呢條友twitter好精彩

佢Twitter名係咩

ひめにぃ様⚤
@1293Maron

仔黎架

亞洲4大邪術

屌你把聲有D似杉田

東方昇嚟

隻腳正到

男的更好, 不會懷孕

化咩妝，點會化到連鬚根都無埋
明明係易容+ps

佢本身都係baby face

無錯屌到你不會懷孕

YOU竟然是個BOY?!!

如果我扯咗旗 算唔算係gay

有so根

轉基了

如果比包龍友影到大包米
班龍友會有咩感覺

仔又型，女又靚，兩性都玩哂